點睇大J拎架04年 Suzuki 黎改？

咁舊嘅車都拎黎改
點解唔買部新車？

收皮啦

死垃圾佢應該改撚咗自己先

其實我覺得架車幾適合佢，同一類型。

月入百萬刀買舊車

年薪先啱

jimny好車嚟架

改車仲貴過買車

因為平
買二手車唔係因為cheap啲咁買嚟做乜？
不過佢改啲唔改啲真係on99

好車 但佢個自動波波箱好垃圾
手波jimny 先係好車

重點係佢拎黎改
佢改咁多野都夠錢買架新車

改撚左自己個閪頭先啦